[緊急] 811- 30名失蹤被捕人士

未FC晒

今日好似有30名811被捕既入左北區醫院,
部份未成年, 有人骨折
全部唔比打電話搵家人, (好似未見律師)
但已認罪

如何有家人既仔女係失蹤緊既請即聯絡律師!!

但已認罪??

同問

係呀 (未FC)
即係可能打到簽/認左罪

全部比打斷骨

真係全部骨科?

好似有男有女

真？

721 811

北區即係新屋齡狗屋入面打？

痴線

係呀，但又未FC，都兩個月啦，係FC唔好擺上黎住啦

班狗真係當香港支那呀

屌那星 推

Push
有冇手足失蹤快啲出黎

Check左無相又話唔信
咁咪唯有當未fc
希望係假

推

我收到資料係全部要做手術
全部未見律師未見屋企人

係咪痴撚左線

屌

作文作長d

真係搵人跟跟佢好

佢地親人冇求助?
黑警無法無天

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

未fc你話俾外星人捉走都得架喎